我宜家想訓覺

但一合埋眼 個腦就播緊sing hallelujah to the lord